{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024688",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "한촌설렁탕 오산점"
    },
    "text": "烏山市雲川路71に位置するハンチョンは40年伝統の食堂で、現在1階で営業しています。 おいしく健康的な食事のために訪問してください。 ハンチョンはソルロンタンを専門とし、最高の味とサービスでお返しします。 近くの店舗に訪問するか、デリバリー注文をしてください。 店舗利用中に気に入った点や不便な点がございましたら、1または店舗までお問い合わせください。 ハンチョンは烏山ロッテマート交差点の近くに位置しており、営業時間は毎日07:30から23:00までで、週末も同じ時間で営業しています。 メニューはソルロンタンが10,000ウォン、オルクンソルロンタンが11,000ウォン、ヤンゴムタンが15,000ウォン、ソウル式プルコギが14,500ウォン、トガニタンが20,000ウォン、おこげ半羽サムゲタンが15,000ウォン、スマンドゥソルロンタンが11,000ウォン、キムチチヂミが12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンチョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンチョンは烏山市雲川路71に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンでは何が専門ですか？",
            "answer": "ハンチョンではソルロンタンが専門です。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンチョンの営業時間は毎日07:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ハンチョンのメニューにはソルロンタン、オルクンソルロンタン、ヤンゴムタン、ソウル式プルコギ、トガニタン、おこげ半羽サムゲタン、スマンドゥソルロンタン、キムチチヂミがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンの料金はいくらですか？",
            "answer": "ハンチョンの料金は、ソルロンタンが10,000ウォン、オルクンソルロンタンが11,000ウォン、ヤンゴムタンが15,000ウォン、ソウル式プルコギが14,500ウォン、トガニタンが20,000ウォン、おこげ半羽サムゲタンが15,000ウォン、スマンドゥソルロンタンが11,000ウォン、キムチチヂミが12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンはどのくらいの伝統を持っていますか？",
            "answer": "ハンチョンは40年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "ハンチョンの広さは不明です。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ハンチョンは烏山ロッテマート交差点の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンでデリバリー注文はできますか？",
            "answer": "はい、ハンチョンではデリバリー注文も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ハンチョンのサービスについてどのような点に注意すべきですか？",
            "answer": "ハンチョンのサービスについては、最高の味とサービスを提供しているとのことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 483
    }
}